我剩係想知有幾多個彩蛋，求下唔好劇透。

睇完復仇者聯盟3嘅巴打，可以話我知有幾多個彩蛋嗎？

唔該晒。

642個

1400065好似係

156個，每分鐘都有彩蛋

1個end credit

1/1400065

唔知算唔算劇透

感謝

mid credit / post credit scenes
同Easter eggs
係兩樣野來

一路都唔明講講下會撈埋左呢兩樣野